狗車出現，往荔枝角方向

搭118時忽然間幾架狗車出現

全世界散水啦